(一分鐘短篇)未來的妳

未來，係一個咩慨念？

「喂，你叫咩名啫? 認真呀，中文名」

「我今日去咗睇Lights out呀，嚇死我！」

「啱啱做咩唔出聲呀？怕醜呀？怕醜仔，嘻嘻」

「你好似有啲咩未同我講喎」

「bb，我要做你未來老婆，我要同你係愛琴海結婚」

「豬，做我未來老公好唔好？」

靜靜地，「她」已經來咗我生活入面

「早啲抖啦，你都攰啦」

「今日返工好忙呀，轉頭搵你」

「我有啲嘢想同你講」

「忙咗咁耐終於儲夠錢結婚啦，嘻嘻」

就係咁，我到咗約定嘅愛琴海，望住藍色嘅屋頂，藍色嘅海

等緊佢，我嘅未來老婆

.

各位晚安